［m記］明明堂食 點解要嗌拎走

今日食M記，排我前面嗰嗰同職員講要外賣拎走
到我買完個餐見到佢坐咗喺到堂食
諗諗下依個現象已經唔係第一次見到
有冇人可以解釋下？

啲盤污糟

因為有時間舖好撚爆，買野個時唔知有冇位，咁咪當叫外賣。買完，有位，咪堂食、冇位，咪拎走

紅綠燈？

可能食淨薯條帶住走呢

關你撚事
利申成日叫完外賣先再決定邊度食
咁啱有位咪坐低

邊間教會

哽撚死你呀屌你老母

咁都唔滿意？

賺多個外賣袋呀死蠢

我都以為係

任拎架喎

返波台圍爐啦撚樣

明明躺惜 點解腰嗌寧走

著條要加倍小心 來落油去炸到再落鹽

食唔晒D薯條拎出去掉，唔俾人食二手

廢事俾班廢青屌人唔執盤呀

推到有全首教會歌

入到黎先知原來唔係紅綠燈

假使要埋可樂 怎可再叫走冰